有幾多個因為有線新聞而裝有線

我見佢新聞做得好好， 又出左69蚊新聞plan, 諗住裝望一望117蚊多幾個電影劇集台， 結果裝左，

有冇人同我一樣因為有線新聞而裝有線？

利申， 本身有now

SAME

人地準備賣盤, 咪整啲新聞唱衰共產黨。 等共產黨高價買佢, 唔比佢吠姐

又唔係裝一世， 賣左俾支那咪cut

到時又要拎把老牛去cut有線啦

遲d cut now
吹捧李嘉誠的電視台

橫越大西洋 汕頭大學四女生難忘曾經翻船

【Now新聞台】四位汕頭大學的女學生完成橫渡大西洋挑戰賽兼刷新多個紀錄，她們稱比賽中最難忘是曾經翻船，又感謝李嘉誠先生一路以來的支持。

三十多天的海上搏鬥，手掌也脫皮，四位汕頭大學的女生稱這些都是小事。隊長孟亞潔生日當日意外翻艇才是最難忘。

三餐食宿全部都在海上進行，能夠吃到喜歡吃的食物已經是旅程上的「小確幸」。

船上衛生設施簡陋，有需要時只能用水桶解決。

由兩年前部分成員未懂游泳，到現在完成了這項壯舉，除了感謝家人的體諒和支持，她們亦都感激李嘉誠先生旅程上的激勵。